有無人知邊度有船搭入石鼓洲

去探朋友

唔識google ?